[
  {"question":"Как зовут главного героя аниме 'Наруто'?","options":["Саске","Лайт Ягами","Итачи","Наруто"],"correct":"Наруто"},
  {"question":"Кто является автором сюжета манги 'Тетрадь смерти'?","options":["Такэси Обата","Хаято Датэ","Цугуми Ооба","Масаси Кисимото"],"correct":"Цугуми Ооба"},
  {"question":"В каком аниме появляется персонаж по имени Эрен?","options":["Наруто","Атака титанов","Блич","Моя геройская академия"],"correct":"Атака титанов"},
  {"question":"Как называется аниме о парне, который попадает в игровой мир и становится легендой?","options":["Мастера Меча Онлайн","Лог хоризон","Игра без правил","Оверлорд"],"correct":"Мастера Меча Онлайн"},
  {"question":"Какой персонаж из 'Клинка, рассекающего демонов' носит характерное клетчатое зелёно-чёрное хаори?","options":["Тандзиро Камадо","Зеницу Агацума","Иноске Хасибира","Гию Томиока"],"correct":"Тандзиро Камадо"},
  {"question":"Какое аниме связано с группой героев, обладающих сверхспособностями?","options":["Моя геройская академия","Наруто","Ван пис","Блич"],"correct":"Моя геройская академия"},
  {"question":"Кто такой Лайт Ягами?","options":["Главный герой 'Наруто'","Злодей из 'Тетради смерти'","Главный герой 'Демонического сердца'","Охотник на демонов"],"correct":"Злодей из 'Тетради смерти'"},
  {"question":"Какое аниме начинается с того, что школьник оказывается в мире титанов?","options":["Атака титанов","Наруто","Блич","Клинок рассекающий демонов"],"correct":"Атака титанов"},
  {"question":"Как зовут главную героиню аниме 'Сейлор Мун'?","options":["Амара","Рей","Уно","Серена"],"correct":"Серена"},
  {"question":"Какое аниме рассказывает о борьбе людей с гигантами?","options":["Атака титанов","Клинок рассекающий демонов","Блич","Фейт/зиро"],"correct":"Атака титанов"},
  {"question":"Какой персонаж из 'Блич' может видеть духов?","options":["Ичиго","Ранма","Гоку","Шинго"],"correct":"Ичиго"},
  {"question":"Какое аниме повествует о мальчике, который становится королём пиратов?","options":["Блич","Ван пис","Охотник х Охотник","Наруто"],"correct":"Ван пис"},
  {"question":"Как называется полнометражный анимационный фильм Хаяо Миядзаки, в котором девочка по имени Тихиро попадает в мир духов, чтобы спасти своих родителей, превращенных в свиней?","options":["Унесённые призраками","Мой сосед Тоторо","Принцесса Мононокэ","Ходячий замок"],"correct":"Унесённые призраками"},
  {"question":"Какой тип магии является основным для Нацу Драгнила, одного из главных героев аниме 'Хвост Феи'?","options":["Магия Огненного Убийцы Драконов","Магия Ледяного Созидания","Магия Звёздных Духов","Магия Перевооружения (Рыцарь)"],"correct":"Магия Огненного Убийцы Драконов"},
  {"question":"Какой персонаж из 'Ван пис' ест фрукт дьявола и превращается в резинового человека?","options":["Зоро","Санджи","Луффи","Франки"],"correct":"Луффи"},
  {"question":"Какое аниме происходит в мире, где люди борются с демонами при помощи специальных мечей?","options":["Клинок рассекающий демонов","Наруто","Блич","Ю-Ю Хакусё"],"correct":"Клинок рассекающий демонов"},
  {"question":"Какой Столп (Хашира) из 'Клинка рассекающего демонов' известен своим хаори с узором, напоминающим крылья бабочки, и использует стиль 'Дыхание Насекомого'?","options":["Синобу Котё","Гию Томиока","Мицури Канродзи","Кёджуро Ренгоку"],"correct":"Синобу Котё"},
  {"question":"В каком популярном аниме обычный японский школьник Ичиго Куросаки случайно получает силы Синигами (бога смерти) от Рукии Кучики?","options":["Блич","Тетрадь смерти","Синий Экзорцист","Ю-Ю Хакусё"],"correct":"Блич"},
  {"question":"Какой жанр аниме чаще всего связан с романтикой и школой?","options":["Сёнен","Сэйнен","Сёдзё","Сэйдзё"],"correct":"Сёдзё"},
  {"question":"Какое аниме рассказывает о человеке, который просыпается в теле слабого мага в другом мире?","options":["Коносуба","Ре:Ноль","В этот раз я стал слизью","Оверлорд"],"correct":"Ре:Ноль"},
  {"question":"Как зовут главного героя в аниме 'Блич'?","options":["Инуяша","Ичиго","Куроцуба","Камадо"],"correct":"Ичиго"},
  {"question":"Какое аниме связано с командой магов, живущих в вымышленной академии?","options":["Хвост Феи","Магическая битва","Моя геройская академия","Наруто"],"correct":"Хвост Феи"},
  {"question":"Какой персонаж из 'Ковбоя Бебопа' был бывшим членом мафии?","options":["Спайк","Джеффри","Бебоп","Федя"],"correct":"Спайк"},
  {"question":"Как называется аниме про учеников, которые используют заклинания для борьбы с проклятиями?","options":["Моя геройская академия","Магическая битва","Блич","Наруто"],"correct":"Магическая битва"},
  {"question":"Какой персонаж из 'Ван пис' владеет самыми быстрыми мечами?","options":["Зоро","Луффи","Ло","Санджи"],"correct":"Зоро"},
  {"question":"Какое аниме рассказывает о баре 'Квиндеким', куда попадают пары умерших людей, чтобы сыграть в игру, определяющую, отправятся их души в небытие или на перерождение?","options":["Парад смерти (Death Parade)","Ангельские ритмы! (Angel Beats!)","Шарлотта (Charlotte)","Код Гиас"],"correct":"Парад смерти (Death Parade)"},
  {"question":"Какой персонаж из 'Атака титанов' стал символом внутренней борьбы с злом?","options":["Леви","Эрен","Микаса","Анни"],"correct":"Эрен"},
  {"question":"Какое аниме связано с миром виртуальной реальности и игрой «SAO»?","options":["Лог хоризон","Овервотч","Мастера Меча Онлайн","Геншин импакт"],"correct":"Мастера Меча Онлайн"},
  {"question":"Какой стиль рисовки чаще всего используется в аниме?","options":["Чиби","Манга","Реализм","Сёдзё"],"correct":"Манга"},
  {"question":"Какое аниме рассказывает о мальчике, который пробуждает силу дракона?","options":["Блич","Наруто","Dragon ball","Клинок рассекающий демонов"],"correct":"Dragon ball"},
  {"question":"Какой персонаж из 'Ван пис' имеет способность регенерации?","options":["Луффи","Кайдо","Дофингтон","Ло"],"correct":"Дофингтон"},
  {"question":"Как называется аниме про девочку, которая попадает в виртуальный мир через игру?","options":["Ускоренный мир","Лог хоризон","Мастера Меча Онлайн","Игра без правил"],"correct":"Мастера Меча Онлайн"},
  {"question":"Какое аниме рассказывает о мальчике, ставшем правителем подземного мира?","options":["Оверлорд","Наруто","Ван пис","Хвост Феи"],"correct":"Оверлорд"},
  {"question":"Какой персонаж из 'Хвост Феи' использует магию дракона?","options":["Грей","Нацу","Эрза","Люси"],"correct":"Нацу"},
  {"question":"Какое аниме основано на истории о девочке, спасающей принца от ведьмы?","options":["Эльфен лид","Эрго прокси","Мадока магика","Пуэлла маги Мадоки магика"],"correct":"Пуэлла маги Мадоки магика"},
  {"question":"Какое аниме происходит в мире, где герои путешествуют между мирами через игры?","options":["Игра без правил","Мастера Меча Онлайн","Лог хоризон","Ускоренный мир"],"correct":"Игра без правил"},
  {"question":"Какой персонаж из 'Клинка рассекающего демонов' использует технику муравья?","options":["Танджиро","Муичиро","Гию","Томоэ"],"correct":"Муичиро"},
  {"question":"Как зовут главную героиню аниме 'Эванионгелон: Повелитель ангелов'?","options":["Аска","Мисато","Рей","Синдзи"],"correct":"Аска"},
  {"question":"Какое аниме рассказывает о девушке, которая случайно вызывает демона?","options":["Дневник будущего","Демоническая семья","Аватар: Легенда об Аанге","Наруто"],"correct":"Демоническая семья"},
  {"question":"Как называется команда ниндзя из Конохи, в которую изначально входили Наруто Узумаки, Саске Учиха и Сакура Харуно под руководством Какаши Хатаке?","options":["Команда 7","Команда 8","Команда 10","Команда Гая"],"correct":"Команда 7"},
  {"question":"Какое аниме фокусируется на жизни школьницы Харуки Котоуры, которая с рождения обладает способностью читать мысли окружающих людей?","options":["Котоура-сан (Kotoura-san)","Одарённые (Talentless Nana)","Моб Психо 100","Экстрасенс Сайки Кусуо"],"correct":"Котоура-сан (Kotoura-san)"},
  {"question":"В каком аниме хулиган-старшеклассник Тацуми Ога случайно становится приёмным отцом младенца Вельзевула IV, сына Короля Демонов?","options":["Вельзевул (Beelzebub)","Добро пожаловать в ад, Ирума!","Хроники Горизонта","Князь Тьмы с задней парты"],"correct":"Вельзевул (Beelzebub)"},
  {"question":"Какой персонаж из 'Тетради смерти' является лучшим следователем, противостоящим Лайту?","options":["Л","Мелло","Матса","Наоми"],"correct":"Л"},
  {"question":"В каком аниме юноша по имени Нацумэ Такаси, обладающий способностью видеть ёкаев (духов), наследует от своей бабушки 'Тетрадь дружбы', содержащую имена покорённых ею духов?","options":["Тетрадь дружбы Нацумэ (Natsume Yuujinchou)","Мастер Муси (Mushishi)","Для тебя, Бессмертный","Дороро"],"correct":"Тетрадь дружбы Нацумэ (Natsume Yuujinchou)"},
  {"question":"Как называется аниме о мальчике, который управляет духами природы?","options":["Наруто","Унесённые призраками","Наруто: Путь ниндзя","Духовное путешествие"],"correct":"Духовное путешествие"},
  {"question":"Какой персонаж из 'Атака титанов' известен как 'Чистильщик'?","options":["Леви","Эрен","Анни","Микаса"],"correct":"Анни"},
  {"question":"Как называется аниме, в котором девушка по имени Тисэ Хатори, потерявшая всякую надежду, продаёт себя на аукционе и её покупает нечеловеческий маг Элиас Эйнсворт, чтобы сделать своей ученицей и невестой?","options":["Невеста чародея (Mahoutsukai no Yome)","Очень приятно, Бог (Kamisama Hajimemashita)","Инуяся","Помолвлена с незнакомцем"],"correct":"Невеста чародея (Mahoutsukai no Yome)"},
  {"question":"Как называется аниме о школьнике, который получает способность видеть духов?","options":["Ю-Ю Хакусё","Наруто","Блич","Клинок рассекающий демонов"],"correct":"Ю-Ю Хакусё"},
  {"question":"Какой персонаж из 'Хвоста Феи' носит красный доспех и владеет магией пламени?","options":["Грей","Нацу","Эрза","Люси"],"correct":"Эрза"},
  {"question":"В каком аниме мальчик по имени Аста, родившийся без магических способностей в мире, где магия решает всё, стремится стать Королём Чародеев с помощью антимагического гримуара?","options":["Чёрный клевер (Black Clover)","Моя геройская академия","Магическая битва","Семь смертных грехов"],"correct":"Чёрный клевер (Black Clover)"},
  {"question":"Кто в аниме 'Магическая битва' носит титул 'Короля Проклятий' и считается одним из самых могущественных проклятых духов в истории?","options":["Рёмэн Сукуна","Махито","Дзёго","Ханами"],"correct":"Рёмэн Сукуна"},
  {"question":"Какой титул носит главная героиня 'Фрирен'? ","options":["Бессмертная эльфийка","Звёздная магесса","Хранительница времени","Певица вечности"],"correct":"Бессмертная эльфийка"},
  {"question":"Как называется гигантский робот, управляемый Симоном в 'Гуррен Лаганне'?","options":["Лаганн","Гуррен","Гуррен Лаганн","Энки"],"correct":"Гуррен Лаганн"},
  {"question":"Сколько лет, по общепринятым данным из манги и аниме 'Провожающая в последний путь Фрирен', эльфийка Фрирен прожила к моменту начала основного сюжета после смерти героя Гиммеля?","options":["Около 500 лет","Около 800 лет","Более 1000 лет","Около 2000 лет"],"correct":"Более 1000 лет"},
  {"question":"Какое умение делает Сайтаму невероятно сильным?","options":["Правило ста Сайтамы","Генная модификация","Наследственная мутация","Проклятие бога"],"correct":"Правило ста Сайтамы"},
  {"question":"Какова цель путешествия Фрирен после окончания войны?","options":["Найти древний артефакт","Изучить людей","Понять природу смерти","Вспомнить прошлое"],"correct":"Изучить людей"},
  {"question":"Как звали принцессу Спирали, которая стала возлюбленной и, в конечном итоге, женой Симона в аниме 'Гуррен-Лаганн'?","options":["Ниа Теппелин","Йоко Литтнер","Кинон Бачика","Адинэ Прекрасная"],"correct":"Ниа Теппелин"},
  {"question":"Какой уровень силы у Сайтамы по шкале Ассоциации героев?","options":["Класс D","Класс B","Класс A","Класс S"],"correct":"Класс B"},
  {"question":"Какая реакция у Сайтамы после победы над очередным злодеем?","options":["Он плачет от счастья","Он жалуется на одиночество","Он радуется как ребёнок","Он зевает и говорит: «Скучно»"],"correct":"Он зевает и говорит: «Скучно»"},
  {"question":"Как Фрирен объясняет людям своё бессмертие?","options":["Говорит, что ест много витаминов","Утверждает, что просто старая","Не объясняет вообще","Говорит, что колдун превратил её в эльфийку"],"correct":"Не объясняет вообще"},
  {"question":"Что делает Генос, когда видит, что Сайтама победил одного из самых опасных злодеев за секунду?","options":["Хвалит его","Плачет от горя","Падает в обморок","Жалуется, что не успел помочь"],"correct":"Жалуется, что не успел помочь"},
  {"question":"Кому принадлежит фраза «Верь в меня и в мою веру в тебя»","options":["Наруто","Камина (Гуррен Лаганн)","Ферн (Провожающая в последний путь Фрирен)","Луффи (Ван Пис)"],"correct":"Камина (Гуррен Лаганн)"},
  {"question":"Как персонажи 'Гуррен Лаганн' добираются до поверхности в начале истории?","options":["На лифте","На буре","На роботе","Прыгают по ступенькам"],"correct":"На буре"},
  {"question":"Кто автор манги 'Берсерк'?","options":["Кэнтаро Миура","Эйитиро Ода","Хадзимэ Исаяма","Ёсихиро Тогаси"],"correct":"Кэнтаро Миура"},
  {"question":"Как зовут главного героя 'One Piece'?","options":["Зоро","Луффи","Санджи","Усопп"],"correct":"Луффи"},
  {"question":"Как называется жанр про перемещение в другой мир?","options":["Сёдзё","Меха","Исекай","Сёнэн"],"correct":"Исекай"},
  {"question":"Как зовут главного героя 'Тетрадь смерти'?","options":["Лайт Ягами","Эл Лолайт","Наруто","Ичиго"],"correct":"Лайт Ягами"},
  {"question":"Как зовут ведьму‑доставщицу из фильма Миядзаки?","options":["Кики","Наусикаа","Софи","Тихиро"],"correct":"Кики"},
  {"question":"Как зовут брата Эла в 'Стальном Алхимике'?","options":["Эдвард","Рой","Скар","Хьюз"],"correct":"Эдвард"},
  {"question":"Как называется гигантский робот в аниме‑жанре?","options":["Меха","Сёнэн","Сейнен","Айдол"],"correct":"Меха"},
  {"question":"Как зовут жёлтого покемона, который бьёт электричеством?","options":["Чармандер","Пикачу","Джигглипафф","Мяут"],"correct":"Пикачу"},
  {"question":"Из какого аниме фраза 'Я стану королём пиратов!'?","options":["Naruto","Bleach","One Piece","Dragon Ball"],"correct":"One Piece"},
  {"question":"Как зовут девочку-волшебницу, которая кричит 'Лунная призма, дай мне силу!'?","options":["Сакура","Сейлор Мун","Мадока","Лина"],"correct":"Сейлор Мун"},
  {"question":"Кто автор 'Тоторо', 'Унесённых призраками' и 'Ходячего замка'?","options":["Осаму Тэдзука","Хаяо Миядзаки","Макото Синкай","Мамору Хосода"],"correct":"Хаяо Миядзаки"},
  {"question":"Какой персонаж известен своей фразой 'Даттебайо!'?","options":["Саске","Наруто","Гоку","Инуяша"],"correct":"Наруто"},
  {"question":"Из какого аниме фраза 'Я запишу твоё имя в эту тетрадь'?","options":["Death Note","Bleach","Code Geass","Tokyo Ghoul"],"correct":"Death Note"},
  {"question":"Как зовут мальчика, который тренируется по 100 отжиманий, приседаний и бегает 10 км каждый день?","options":["Гоку","Сайтама","Эрен","Деку"],"correct":"Сайтама"},
  {"question":"Как зовут девочку с красным бантом и метлой из аниме студии Ghibli?","options":["Кики","Чихиро","Наусикаа","Софи"],"correct":"Кики"},
  {"question":"Какая культовая техника из Dragon Ball требует крика и позы руками?","options":["Расенган","Камехамеха","Чидори","Финал Флэш"],"correct":"Камехамеха"},
  {"question":"Кто носит соломенную шляпу и ищет One Piece?","options":["Зоро","Луффи","Наруто","Ичиго"],"correct":"Луффи"},
  {"question":"Из какого аниме сцена с гигантским роботом Евангелион?","options":["Code Geass","Neon Genesis Evangelion","Gundam","Trigun"],"correct":"Neon Genesis Evangelion"},
  {"question":"Как зовут киборга-друга Сайтамы?","options":["Зенос","Генос","Тенос","Кенос"],"correct":"Генос"},
  {"question":"Из какого аниме мемная фраза 'ОМАЭ ВА МОУ ШИНДЕЙРУ — НАНИ?!'?","options":["Naruto","Fist of the North Star","Bleach","Dragon Ball"],"correct":"Fist of the North Star"},
  {"question":"Какой покемон был первым у Эша Кетчума?","options":["Пикачу","Чармандер","Сквиртл","Бульбазавр"],"correct":"Пикачу"},
  {"question":"Кто главный герой аниме 'Атака титанов'?","options":["Эрен Йегер","Армин","Леви","Микаса"],"correct":"Эрен Йегер"},
  {"question":"Как называется карточная игра из аниме 'Yu-Gi-Oh!'?","options":["Magic","Pokémon TCG","Duel Monsters","Battle Cards"],"correct":"Duel Monsters"},
  {"question":"Как зовут огромного духа-лису внутри Наруто?","options":["Курама","Шукаку","Гьюки","Мататаби"],"correct":"Курама"},
  {"question":"Какой цвет волос у Гоку в форме Супер Сайяна?","options":["Красный","Синий","Жёлтый","Зелёный"],"correct":"Жёлтый"},
  {"question":"Какой культовый аниме-герой ест лапшу Рамен почти в каждой серии?","options":["Гоку","Наруто","Луффи","Кэнсин"],"correct":"Наруто"},
  {"question":"Кто главный герой аниме 'Блич'?","options":["Ичиго Куросаки","Рукия Кучики","Улькиорра","Ренджи"],"correct":"Ичиго Куросаки"},
  {"question":"Как зовут робота-кота из будущего с карманом, из которого он достаёт гаджеты?","options":["Астробой","Дораэмон","Алита","Гандам"],"correct":"Дораэмон"},
  {"question":"Из какого аниме фраза 'Я выберу свою собственную судьбу!'?","options":["Naruto","One Piece","Code Geass","Attack on Titan"],"correct":"Code Geass"},
  {"question":"Как зовут ведьму, которая управляет Ходячим замком?","options":["Софи","Кики","Чихиро","Наусикаа"],"correct":"Софи"},
  {"question":"Кто главный враг Луффи в начале 'One Piece'?","options":["Багги","Кайдо","Крокодайл","Шанкс"],"correct":"Багги"},
  {"question":"Из какого аниме гигантский пушистый лесной дух Тоторо?","options":["Унесённые призраками","Тоторо","Принцесса Мононоке","Наусикаа"],"correct":"Тоторо"},
  {"question":"Какая культовая сцена из Dragon Ball связана с танцем двух героев?","options":["Фьюжн","Расенган","Шаринган","Рекаст"],"correct":"Фьюжн"},
  {"question":"Как зовут рыжеволосую героиню 'One Piece', которая управляет картами и погодой?","options":["Робин","Нами","Хина","Виви"],"correct":"Нами"},
  {"question":"Как зовут девочку, которая попадает в мир духов в 'Унесённых призраками'?","options":["Наусикаа","Чихиро","Софи","Кики"],"correct":"Чихиро"},
  {"question":"Кто тренирует Наруто владеть Расенганом?","options":["Какаши","Ирука","Джирайя","Саске"],"correct":"Джирайя"},
  {"question":"Какой аниме-герой известен тем, что побеждает врагов с одного удара?","options":["Гоку","Сайтама","Наруто","Эрен"],"correct":"Сайтама"},
  {"question":"Как зовут главного героя аниме 'Cowboy Bebop'?","options":["Вэшер","Спайк Шпигель","Джек","Рой"],"correct":"Спайк Шпигель"},
  {"question":"Как зовут мальчика-алхимика с механической рукой?","options":["Эдвард Элрик","Алукард","Рой Мустанг","Альфонс Элрик"],"correct":"Эдвард Элрик"},
  {"question":"Из какого аниме фраза 'Я защищу Токио!'?","options":["Tokyo Ghoul","Sailor Moon","Akira","Naruto"],"correct":"Sailor Moon"},
  {"question":"Кто главный герой аниме 'Tokyo Ghoul'?","options":["Канеки Кен","Тоука","Ямори","Хайс"],"correct":"Канеки Кен"},
  {"question":"Какая аниме-песня 'Gotta Catch ’Em All!' стала всемирным хитом?","options":["Naruto Opening","One Piece Opening","Pokémon Theme","Dragon Ball Z Opening"],"correct":"Pokémon Theme"},
  {"question":"Как зовут дракона-компаньона Наусикаа?","options":["Тето","Ашитака","Ому","Нет"],"correct":"Тето"},
  {"question":"Кто сказал фразу 'Я — Алхимик, связанный цепями!'?","options":["Эдвард Элрик","Альфонс Элрик","Рой Мустанг","Скар"],"correct":"Альфонс Элрик"},
  {"question":"Как зовут робота-героя Осаму Тэдзуки, ставшего символом аниме?","options":["Астробой","Гандам","Дораэмон","Вольтрон"],"correct":"Астробой"},
  {"question":"Из какого аниме знаменитая сцена с мотоциклом и неоном?","options":["Ghost in the Shell","Akira","Trigun","Psycho-Pass"],"correct":"Akira"},
  {"question":"Как зовут главного героя 'Fairy Tail'?","options":["Натсу","Грей","Люси","Эрза"],"correct":"Натсу"},
  {"question":"Из какого аниме известная фраза 'Я отомщу за клан Учиха'?","options":["Bleach","Naruto","Attack on Titan","One Piece"],"correct":"Naruto"},
  {"question":"Кто известен как король Шаманов?","options":["Хао","Йо Асакура","Тренер Окубо","Рэн"],"correct":"Йо Асакура"},
  {"question":"Как зовут меха-робота из аниме 'Гуррен-Лаганн'?","options":["Энду","Гуррен-Лаганн","Гандам","Ева"],"correct":"Гуррен-Лаганн"},
  {"question":"Как зовут мальчика, который стал пилотом Евы-01?","options":["Синдзи Икари","Кадзи","Каору","Аска"],"correct":"Синдзи Икари"},
  {"question":"Какая аниме-героиня ест много мяса и мечтает стать охотницей на демонов?","options":["Незуко","Микаса","Саша","Булма"],"correct":"Саша"},
  {"question":"Кто главный герой 'Hunter x Hunter'?","options":["Киллуа","Гон Фрикс","Леорио","Курапика"],"correct":"Гон Фрикс"},
  {"question":"Из какого аниме крылатая фраза 'Я сожгу этот мир дотла!'?","options":["Bleach","Code Geass","Naruto","Fairy Tail"],"correct":"Fairy Tail"},
  {"question":"Как зовут демона, который заключил контракт с Лелушем в 'Code Geass'?","options":["С.С.","Каллен","Миюки","Кей"],"correct":"С.С."}
]